[正視聽]Time person of the year 只係支線任輸咗又點？

最重要係咩呀 你可以嬲，但係點解要攻擊對方呢？
有啲po前一句環保撚 後一句八婆
大佬輸咗都俾啲風度呀 之前LBJ嗰時俾人cap 圖講n word 係咪仲未夠？

其實係失望嘅，不過都要恭喜佢，你話我左膠都好，攻擊條女只會令人覺得我哋小氣

【和你Read】【國際陣線】聯合國批監警會無實權，促港府成立獨立調查委員會

支線任務唔洗太上心

乜都屌架啦 成班有病

個封面香港人買左既咩
同支那小粉紅一樣咁on9

討論埋今晚 聽朝訓醒返主線

同意

推呢個
冇諗過會上到
做番自己嘅事

咪係 一定要比你架咩
就好似民主自由咁 要行動爭取架

right，調轉問，贏咗又點，只係支線任務

岩

推

推多下 希望多啲人睇到

其實今日香港都拎到美國同加拿大關注
可唔可以幫拖rt + like + reply

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

條八婆唔單單踐踏咗香港人
重有被輸出革命因子，其他國家的示威者同死咗的人

點解唔鬧得
重要係咁用膠學人講環保

恭喜就唔使喇，太虛偽

五大訴求，缺一不可。

咪自己又做偽善撚啦
幾時屌緊香港人拎唔到
屌緊點解係呢條左膠偽善撚

尤其係攻擊佢呢個問題
有少少肉酸

就算贏咗都係開心一日半日 做咗啲平時最憎班狗藍絲小粉紅做嘅嘢輸人地心目中一世印象（班垃圾唔care我地care）

當 bonus 黎者，person of the year 有就當然好，冇 wfc.